# Proyecto de Analisis y Diseño 2
Repositorio creado para el desarrollo del proyecto de clase del curso "Análisis y Diseño 2" en el Segundo Semestre del año 2020 de parte de los estudiantes la Universidad de San Carlos de Guatemala.
prueba
